連登仔係咪以為香港有公投港獨既話會有過半人支持？

都唔明有乜資格笑人地台灣？
當正台灣無5毛搞事咁